散咗一排 仲係好唔習慣自己一個

你快樂過生活 我拼命去生存

笑

戇鳩